兩萬八入左成五千股7500 嘻嘻!!!!!!

等發達

班傻子仲玩牛熊on99

聽日就夾你

又燈

3萬必到

仲諗住開市即沽

正

多謝老母面

allin 恒牛

好彩冇入熊過夜

好彩做咗你對家

CHING好波, GUN

直上衫幻無懸念

唔貼倉唔會信你
實係自燈

同路
近排發覺麵仔手風幾順

嘰嘰！

仆街！直上4萬

最高位都係$8.4，依家$6.4，五千股可以有幾發？

大dodo 11月4日果注呢 走左未？

仆街，同船麵神放過大家啦

仆街呀 唔怪得唔回調 橫行唔上唔落啦

等睇大插再開POST喊晒口

多謝

緊係未啦

要大大力懲罰嘅糖水店

多謝麵麵

今次麵麵落左注，直上30000了

落多五千股

支持麵囝

笑左

7500咩黎

不要問 只要allin

加速

GUN!!!!

GUN

就快同飛機撞埋嚟張gif一樣

三幻三幻

牛得

屌要跳船了

見到南方兩隻字都想嘔

針得

最快農歷年前先分注做熊

不愧係我偶像
多謝你呢份聖誕禮物

下星期直上生幻發

朝早啦，推番上去先
等見識媽咪面威力

樓主，祝你好運

樓咩主 叫麵神 唔識就過主啦

跌緊

..........

升
直上29000

麵神又救市

明哂 即刻入大期

再入

lm

重上光輝歷史 3幻3

30000點見

今日麵神賺左0.313%

再溝

牛3萬點見

Are you ok?

麵神發緊功?

樓豬又汁😛

嘻嘻！！！！！！

仆街樓主快啲放啦

樓豬汁幾多？

肯定放撚左啦佢 又唔講聲

落返24000 有冇一蚊升

樓豬賺錢睇樓

麵神肯定今朝28883.3個陣放左啦

揸緊萬3股溝到6.35
佢升到6.6都要還神

同感

面仔有冇放到？

佢唔放點跌呀

冇呀 堅持

港女獨立了

第一次同麵麵同船

我唔信打仗攬炒病毒都唔跌

屌我都係買返升先

除左講.....之外

同股票買法一樣?
只係恆指跌佢就升+ 2倍槓桿?
唔識玩呢D

好彩今朝入，除非佢升400